[突發] 李嘉欣依靠老公肩膀享受二人世界

48歲的李嘉欣自從結婚生子後，雖然遠離了影視圈，但時不時的撒一下狗糧，讓人感受她幸福的模樣。9月29日晚，李嘉欣通過微博曬和老公許晉亨的恩愛合影，並稱：「好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？」

照片中，李嘉欣和老公坐在水池邊，一副小鳥依人的倚靠在老公肩膀上，十分的恩愛幸福。李嘉欣還戴上眼鏡，更顯知性美，一身運動打扮又活力十足。

48睇落仲似28
好正呀

把撚呀

我個pose

戀戀芭比呢個賤婦成日拎呢張相出嚟

承上題 文章共出現幾位女性名字?